反抗喎？

人又多過對家，剩係識嗌口號，721唔見人，831打死人，香港人反抗，反抗？反抗姐嗌口號？有人被捕剩係識嗌放人，嗌句就放呀？不停送頭唔知為乜，2千幾人被補，未來只會愈尼愈少人再出到尼。
對家仲團結仲勇武過示威者，抗爭？革命？等待被清算？警察要驚咩？幾個月尼佢地做過邊樣係有被罰？無，未來仲可以更放膽做，就算真係有清算依日，示威者都一定被清哂先。
久而久之，中立既人都會偏返向藍色果邊，最初仲會覺得後生仔女可憐點點點，但耐左又習慣返，佢地只想回復安定，變返之前既生活，一齊譴責後生搞事，唔好再搞到佢地。
訓啦聽日準時起身返工啦！

尋日睇到有人share勇武有說話要講，最初話預左死又話預左坐十年，但拉左一次之後就話依家保釋緊，唔可以再出尼，再出尼比人拉到就點點點唔想入去
我唔係好明？

等香港人送晒去集中營之後可以轉口號了！ 香港人，抵死

和理非最強手段係長期罷工呀，而唔係遊行集會。

想贏就平日既朝頭早開波 十八區開花 直接全港被動罷工

[水滴石穿，繩鋸木斷]琴晚屯門單野 應該有好多手足都好灰